Wastse Piigandi kogukonna kohtu päiw, 25. Juunil 1888.
Juures oliwad peakohtumees Jaan Roos
Kohtumees Johan Tina
Kohtumees Aado Wago
Kohus oli koos, aga asju ei ole ette tulnud.
Peakohtumees Jaan Roos
Kohtumees Joh Tina
Kohtumees Ado Waggo
Kirjutaja J. Rocht
